ptbf 是否鴨？

如果ptgf係雞

Ptgf=雞
Ptbf=on9

我諗應該係醜女先叫ptbf

唔係仲有gay佬都會？

你啱

畀個ptgf負皮左

唔啱
所以唔做或唔搵ptbf